[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (669)

NYC

阿甲大

nyc cup佢老味

波都傳唔到 自動停低

nyc!!!!!!!!

一攔截就跣低點踢 跑唔郁成班

nyc果場啲地波去到一半就會停係中間

神奇更衣室

水上足球

勁on9 d斬波一跌落地即刻痴住

羊

唔好cup

cup呀屌你老母

西人我買半場203040 大家識買對家啦

傳波都要壓水花

傳到中間停低

水球咁

亞特蘭大聯就轉半一

Nyc個主場做乜鳩

個波...傳中落地係底線停低左

老母b

NYC 5c

西雅圖真係堅持一角都不刷

即場nyc冇柒頭

cup左!!!

上呀 陳七

放心係FAKE

Fake

屌

中網側都當入係咪on9

西班牙半主
學生w
基達菲 小保加 盤

唔熟美職
不過呢兩隊應該不敗既

Fake完_ _ _

又炸

嬲撚到 打爛咗部電話

個波真係斬唔起

阿甲nba

Fake完xx入?

#

發現你上個po嬲到而家

阿甲2分鐘2球

咁快就要平安鐘

西雅圖

刷緊天堂，打撚到想死

nyc 阿甲大

入左 主隊下一入球 心諗終於贏番次

屌 勁多打手

U21點買好 點解依幾日U21都無角買

NYC 6c

水戰就咪入波啦

阿甲大cashed

冇柒頭好咩 粒波咁怪隨時-6撞入

幾好玩，可能我抽到SR

阿甲大左啦

NYC-4

西班牙U21 有沒能力大炒到

你咁講法Seattle好有機會喎

u20 u21玩少少

對家和到法國

Gun

信熊sir💪🏻

嘩屌你咩呢條黑鬼炒3次三樓架喇喎，換走佢啦好心

無熊蛇都照jer

傳中咁靚射成咁

All in HT 1:0 😊

跟我對家啦

有無信心6中3

西班牙星光熠熠 實大炒456

西班牙個陣靚到

買左咩

場地水浸

隻秋未

打交啦

西雅圖 NG

跑步會起水花真係世界級

呢個位好易射

冰封俠呀

射人牆

咁多水點射

好難射 個場

射落牆冇野好講

啜住個波

Nyc

唔好癲啦根本踢唔到

開波冇耐見佢大雨買細，冇諗過要平安鐘...

冇

半203040

Nyc咁博有小小想買

直接西班牙主其他了

屌 又係呢D排場
真係好怕到時hea踢

英格蘭

真2:1

2:1

2:1 cupped!!!!!!

反cup

cup左!

陳七

大波開心cashed

仆街

NYC 2-1

屌收得幾十

Goal

Villa

villa

你終於無fake

岩岩買完就入

好波

真係入？

唔嬲了

紐約城個球場

陳七寶刀未老

落雨都CUP到,正氣

岩岩個攻勢好靚真係要讚下，一個假動作過一個，拖舟轉身過埋，分邊再斬再橫轉窩利

嘩 煙霧彈？

villa volley, 果然個波係唔可以地面做

笑到仆街

no look pass

紐約城個場同水場有咩分別

腰斬啦屌

再追多球都仲得

戰術

出水遁

喂喂喂 反城黨去哂邊
終於cup啦屌你

3.6 主入

紐約城反cup係咪等於鯨魚會被反cup

岩岩個前鋒當水場大撚晒咁鳩推 推過龍再推出界

下一球似客

勁到

西班牙 上呀

就快有浪

我太快買撚左落去新英撚了..終於贏一場

入多粒大家開心

大家唔好gel，未完架！

西雅圖 下盤開出派100 頭5抽1

Lm

nyc 係叻仔就入多粒
屌你老尾

我

lm

留住打底

Agger

你都on9

LM

十卜你

聽日又要入錢了

陳七再射

我冇記錯國家隊個陣越靚出來結果越差
馬其頓都唔差應該想守和

NYC 7C

咁都唔入有冇搞錯

夠了

西雅圖呀屌

追和啦

個黑鬼好廢 係都同陳七搶

屌你西雅圖

西雅圖上呀

Super

廢左好耐

呢個第二個黎 另一個炒左3次飛機

咁快10

懷疑收左錢浪費機會

加泰主場好勁的 買加泰

西班牙1:0

差d和

紐約入多球開心啦屌

熊Sir準備中！！！！

個倒掛勁撚到
西班牙1:0

新英倫有冇手足買？

西圖
西牙

高過英撚u21十幾班

西班牙 1:0

想要

柏拉尼個大咁冷
但往積好旺大

紐約

紐入多粒

補4分鐘

買左-1？

咪拎英撚搞笑啦 最勁果件都係聖人中場
人地皇馬 馬體 巴求其抽一件出黎打

入多粒呀

nyc頂撚住

想知西班牙個陣有咩人？

最勁個個好似系阿仙奴的

入多粒俾阿叔我開心下

總之星光𦒉𦒉

G chi

強陣

頂,掛住睇波,唔記得買基達菲

絕殺啦紐約

無陳七無人識射

意粉個陣強D定西班牙個陣強D

求其烏龍又好乜都好

入未

紐

迪路菲奧

係時候送粒波入龍

西班牙半大= =

Ft2:1

半場4-0 5-0 主其他

NYC SAFE

2:0

我熊

奇蹟收米了

西班牙勁到

競猜收皮華會用咩手機補反CUP

好彩西圖入先 有得補

我瀨屎了

欣賞下西班牙先

去大賽名單都得

半大

巴拉

人仔台 iphone

馬體會，皇馬球員一人一球

真係皇馬 馬體有波入

開始驚 半場234都爆

點打

有手足半場30 40-.- FAT死

西班牙 半主仲有得輸 以後唔賭博

嘩個陣真係痴撚線

根本神陣

谷出9.5S中了

基佬菲

求入

主其它有望了

唔記得買基達飛

nyc 阿甲大 cashed

200>400>250>1300>1000>1500

西班牙半主
學生w
基達菲 小保加 盤

唔好半場開唔該

西班牙入未呀

半場主其它

跪求 半場4:0

阿辛斯奧兩邊走...大隊有佢份 連U21都有

下球蘇牙雷斯入

全部都入一球好無 11:0

贏完又輸返 賭到無哂信心

病態巴

出面好大雨

真....

真。。。

無乜
基佬菲

阿度斯維 護級神力

已轟中西班牙半大 1k

西班牙半場456

踢得好撚爽 呢隊有未來

打個和 但真係無癮 之後幾場完全無信心

基佬菲
好眼訓

無信心 跟下人 無所謂

唉 好撚彩返工無咩時間賭 聽朝啲美職完全無信心

差D3:0 個龍神救

主能夠

唔啦 無心機賭

過2日先

你老公呢

半場主其他啦

跟人水輸個人仲撚灰牙 幫佢吹緊

馬其頓 班契弟撞兩撞就散

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

西班牙12m

12M !!!!!!!
3:0

準備30了

30

熊蛇

熊仔好勁❤️

手風唔順就去休息吧
我成個五月都蝕水畀狗會
搵其他野做下
真係要玩每次入少少好啦
唔好諗住一定回到本

差一球 半場4:0
上呀

My 偶像

基達菲入波

全場7球以上

隔離team又係u21 呢team又係u21
你老尾西班牙 葡萄牙贏20 30
波蘭比人反cup兩球 英撚隊垃圾全陣0:0

竟然有人認真

好驚呀

唔好再講 買左英盤200 半客100 波蘭盤又200

無左500

入左800 玩左3日就上10k 太易賭了

劇本波，基佬半和下半大

聽日就開始輸

呢幾日D波
就黎上車

GG

落一星期雨😓

天文台on9 ga 成日落雨

有冇人支持亞特蘭大聯？

西班牙準備4:0

係 之後5:0

6:0

7:0

半主1.5 派錢咁派。。。

半3全3都唔識

巴甲半大 miss12碼黎逼害我

屌4:0啦 仆街

有 未知買不買

典解你地然錢咁易

買左半場40?

想知

小保加對面對上3場都好惡

10$ 4-0 5-0 主其他

我驚起唔到身買

幻覺黎

美職主勝9x1

希望大家戒賭

你望下你後面先講啦

毛毛

叻次俾大家睇熊仔

半場3：0都好啦

結算中 唔好屌咁大力

好多書包po過來既伸手黨

學生隊真係on9

一定要起到身

畜生得3球

幾多倍

學生隊 1:0

派比馬會不如派比我, 好嗎, 我輸撚柒晒了

又無買？

好似12倍

小戶胃心水分享:
17/6
浦項制鐵[0]❌
水戶蜀葵+1 重心✅
鹿島鹿角[-1] 盤✅
大阪櫻花[-0.5/-1]重心 ❌
川崎前鋒[-0.5/-1] ✅
京都不死鳥[0/+0.5]❌
洛杉磯銀河[0/-0.5]
小保加[-0.5/-1]
新英倫革命[0/-0.5]
多倫多-1WIN 情感注
紐約城[0/-0.5]
阿特蘭大聯[0/-0.5]
蒙特利爾衝擊[+1]
FC達拉斯2.5細

加多左幾場祝贏

佢唔買學生隊架

500>1600 暫時係咁 4:30再黎

Fatfat 啦

熊仔擊殺欣f3

學生隊 我屌你老母!

熊仔買左100
Lm

有冇清有韓仔link

pm tg

@yuzkande

學生隊hater

大蛇谷最後召集
pm me
tg aliaime

毛毛Goal ❤️

基

我愛你

Me?

半大未

10蚊

我也愛你

今日 $60 上到$800 夠皮了

波蘭U21 0/-0.5:x:
聖馬田聖祖安 0/-0.5:x:
聖沙里奧中央 0/+0.5:x:
東京綠茵 0/-0.5 :x:輸半
廣島三箭 +0.5/+1 :x:輸半
熊本羅亞素 +0.5/+1 :x:
新西蘭 +1/+1.5 :x: 新西蘭第一隊入球:x: 即場2.5大:x: 下一隊入球新西蘭:x:
塞爾維亞U21 +0.5/+1 :x:
侯爾斯卡 0/+0.5
西雅圖海灣者 0/+0.5 :x:
小保加 -0.5/-1
阿特蘭大聯0/-0.5
新英倫革命0/-0.5
識買了
但我買左新英倫 最後一場反底ok?

張飛我跟人買 理論上羊左係個巴打好運 唔關我事

好濫

俾佢休息下 一陣繼續

懷疑手足jer我.....

你可唔可以反底?

入錯po ah

手足是咪想逼死我

你是咪想逼死同船手足

最愛是你

咁我都休息下
基

今朝講左買班菲特 都唔跟

加泰回西甲是劇本

唔係我黎 點會無跟

勁

唔信你燈哂
最後三場入面
有兩場都幾有信心

好

亞特 同 新英撚都有信心
我真係想知係咪咁燈

普巴

反手

真係有買先係真燈/有料
無落注既我唔信

普巴來吻一下

4:45

Miss 12碼逼害半大真係

有性既比番球我啦屌

4:0

阿辛斯奧勁撚到

屌老虎好廢

學生隊我屌

仲有冇呢

Easy cash

好似去巴塞

下場買咩

無買西清好似跌左錢咁
半主1.5
-2 2.25

買齊-2 大波 爽死

不枉我買佢win

講得岩 聽日得啲西波

針
我都唔記得買
Hold咗半大 全大 -2 諗主臨開埸先買 點知唔記得

買唔到拉費添

5:0了

強姦

痴線下下死角

痴撚線
根本係派錢波

阿辛斯奧hat trick

7:0不是夢 14倍

5:0完 算啦
唔好再入了

唉 夠膽輸唔夠膽贏

穩如狗 唔記得買

買咗西班牙嘅巴打 會唔會派下水

入多粒先穩如狗

中左先追返條數

主其他未

[q uote]5:0完 算啦
唔好再入了[/quote]

不了

人

換走阿辛斯奧 應該無入球了

西班牙再入波個領隊會唔會畀人炒 話佢唔尊重對手

應該5球完

應該仲有一粒

換走哂主力 應該收手了

基3:0

穩如狗了

上場又唔見基咁撚勁

可以安樂地收工

巴甲入波未

你個名

上場又唔見佢咁正氣

咪臭係

新人
唔好蝦我

有無手足入手咗山度士2.5s

3分鐘補時 球證咁殘忍

都50 以為直接完

可能球證買咗60

歐國盃實補足

有無同路人山度士2.5s

我第一次學賭球
可以教我嗎？

Ft 5:0

FT 5-0

有得失球差，點會唔補足

梁國雄議員

1000玩左成個月重係1000

我了

已經好勁

無贏事再嚟過

下場小保加 半大

買唔到

小保加個場有無清有心水

上盤吧

仲未開返

開番了
不過小保加回飛

我都買唔到 掛住打機
貪下小保加作客未開過半大 睇下呢場開唔開到

唔理了 熱食小保加ng

訓咩教呀真心

學生隊我屌你老母

小保加似開唔到-1...

等1/1.5b好了

1.阿度斯維1.5/2入球細

小保加入哂水

因為狗會停機 冇買到盤

客勝1.68 仲好分過下盤 不過我買無入球算了

入球大細投注指南
球數 大 細
[1/1.5] 1.71 2.01

鐘子我屌你媽媽

on9???

小保加GOAL

Goalll

0-1 小保加

小保半場0:3得唔得

主隊個龍。。。咁遠地波都入

亞特 新英撚? 同唔同路

突然間半大..
有位手足買左..應該好開心

0:2！

痴撚線架咩.突然間入2粒

入多粒就中半旦28倍啦

1.5/2求全格

主隊個龍大腳清射向對手撞入龍

新英撚都得 其他不了 一係三舊屎

好後悔轉1/1.5 大無入到

我買左好多新英撚,亞特無買
小保加開波前回左小小無買 突然就2粒
你話新英撚得咁我跟你了 三舊屎中立場有D廢

阿特蘭終於轉

屌你狗會 買唔到半大

即場有1.5大

再唔岩有1/1.5大

1.5/2大都有

炒一

3串1 差1球

頭先我咪叫大家等1/1.5b

熊仔職業賭徒日夜都係度

小保加半場2粒
無討論價值了 唔會敢博
等下場了
主隊拎番小小優勢就突然比人3分鐘中出2粒

下半場是但一隊俾一球我夠

冇半大冇留意了

6點 半和 搏一搏

訓 早抖

小保加阿甲冠軍

欣賞下小保加點撚樣入波

第一球精彩
第二球更精彩

運氣係實力既一部分

屌 收左幾錢個龍

我睇直播望住都覺得on9
第一球靚抽,救唔到都無咩好講
第二球真係on9

1:2

fake

小保加NG 2倍

屌fake乜野 開個大波黎先啦

巴甲大呀

撞柱

巴甲停電

成個場黑抆抆

小保加請入多球或被入

波台之光 9527

巴甲會唔會腰斬

成場都黑色

正常應該有後備電力架

好正

小保加12m

請一定要入

入左

個龍自己申請

12碼 0:3

小保加NG cashed

笑左

正 訓得

正到

個龍100%收左錢

腰斬味濃

即場既錢已袋

又有電

重注左小保加 又中

下場新英撚?

高水sir可唔可以教我買
想追數 細細地2k

又停電？

夜晚6點 松本山雅

0-4了

好！ 記住左！
陣間有無水 我買左新英撚 想追多注
追番數就戒賭了

9661 入球大細 入球大細 星期六 31 阿度斯維 (主) 對 小保加 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.92 $1000

訓覺啦 唔識了

你係咪職賭
贏到唔洗做

巴甲裁判商量中

之前贏左少少 去左一個月歐洲
呢排先玩返

少少

跟實了 你次次出水都中咁制 有啲就無緣
Mark低左松本山雅了

腰斬就啦啦聲退錢咪扣住我d錢啦

斬左？

斬左

唔係喎,踢緊 但即場乜都封哂

41分鐘開始 可能上半場會補時30分鐘到

我見365 仲踢緊既

變番12分鐘重踢

封撚夠未

自

10

停完電即刻1:0

而家係邊場？

華斯高1:0

半大唔該

6點能⼀

跟住高水sir買新英倫革命
唔求去歐洲一個月 只求追番條數

你重注完又話跟我買 即係做9我姐

我加左注姐
信任你 我唔會輸打贏要

2x1
哥布林機員客+1
芝加哥火燄客+1

睇下某個巴打燈力勁D定我勁D

買左一注就算啦 重覆買都無好結果

365搵唔到亞特場波

美國佬又準時遲到

半大又射唔出

沙士菲半大

阿特蘭大聯1c

遲到聯

阿特蘭大聯1-0

阿特蘭大聯2c

革命主場惡過狗

一定要贏 無買阿特 轉左盤

奧蘭多城1-0

2隊主都1:0
係差新英撚
快手啦屌

英撚

亞特1:1

阿特蘭大聯1-1

2場半大

屌 火焰入埋

小豬鳩

華斯高大波plz

做乜柒唔信火焰呀

三場半大

新英倫革命0-1

又要叫反cup 屌你老尾

奧蘭多城2c

奧蘭多城21

屌 華斯高 -2 呀
入啦

新英撚

阿特蘭大聯 3c
奧蘭多城 2-1

求其買3場半大爭新英

奧蘭多城3c

阿特蘭大聯4c

英撚空門 門前3碼唔入

唉屌 我都呆撚左

呢下真係好ON9劏穿哂 而家無哂反應 都入唔到

我成個人絕望左

新英倫革命1c
奧蘭多城 4c

買哂b c? 岩岩瞓醒

新英倫革命2c

問咩姐，我好小買角大

奧蘭多城5c

新英撚你惡番小小啦屌

奧蘭多城6c

唉 無心機睇

沙士菲 5-1

新英撚難贏了...
火焰半場唔輸就好難會輸
和波輸半好無呀

阿特蘭大聯5c

阿特蘭大聯6c

阿特3.5b

福岡黃蜂 [3.5] 入球大 @3.00
浦項製鐵 半場主勝 @3.10
大阪飛腳 即場客勝 @2.54
俄羅斯 半場波膽 1:0 @2.70
萄葡牙U21 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.14
西雅圖 半場客勝 @3.50
基達菲 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.04
阿特蘭大聯 [3.5] 入球 @2.33

唔好半2全2呀

屌得好hea

踢

大獲

大聯2:1
英撚

阿特入得咁撚靚...通後衛渠入 呃埋門將

3.5b

追和先啦屌你 輸半都好呀

多倫多入未

新英倫賤過雞 快快手追和

衝擊秒杯 英撚學下啦

入波呀新英撚

1分鐘

痴撚線 其他個啲咁正路無買
買左隊英撚

奧撚多真係好廢

輸多球 屌

小豬2:0

9點買咩

我仲慘 1分鐘俾人杯

10角

上次主隊紅都入唔到 今日咩事

個前鋒勁 不過換走左了 同埋芝加哥好多波比人一劏就穿哂

唉 信小豬咪好 我屌

多倫多踢乜柒
半3全10

亞特蘭大 日一個

一朝早就要輸

哥倫布機員 -2角

3:1 or 2:2啦

唔好再入了

新英撚....

英撚no ng

哥儉布啦屌

一買即爆

唔夠1分鐘 馬會cashed

新英撚比多球呀屌

新美撚反cup

[quote]福岡黃蜂 [3.5] 入球大 @3.00
浦項製鐵 半場主勝 @3.10
大阪飛腳 即場客勝 @2.54
俄羅斯 半場波膽 1:0 @2.70
萄葡牙U21 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.14
西雅圖 半場客勝 @3.50
基達菲 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.04
阿特蘭大聯 [3.5] 入球 @2.33

亞特3:1 痴線

球玉下場買咩

小注 英撚和試下先

唉屌 亞特轉盤唔敢買又贏
英撚我屌你老母

英撚 6.5b 入手

Ching 下場買咩丫

新英撚3:2戒賭一個月
2:2戒賭半個月

1-2呢

輸撚哂啲錢啦

我明

有無手足買咩no ng黎粒下佢

10蚊幫你

新英撚 入多粒我扮狗叫

英撚連入兩球

多倫多玩完未

一齊

快入呀屌

對左

6角 入啦屌你

Cashed

痴線 又爆角
8.5細呀

西班牙半主 學生w 基達菲 小保加 盤 cashed

200>400>250>1300>1000>1500>2800

就快到3k可以派

英撚D角一有就連

射幾腳都唔撚入

派我先

普羅

仆街又爆6.5

8角

8.5細 又要爆屌

我要乞了

新英撚門前飛機

又飛機 我屌你老母

me

新英竟然輸

跟住你尋日買嘅
贏左

奧蘭都和
英撚屌

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

隊隊主場惡過狗 係英撚廢過狗

英撚 我屌你老母

流浮小保加反底 勁到

多撚多都1:0 唉屌 買撚錯哂

跟你搵食

笑鳩死我啦。廢老五毛狗，賭波啦！無錢交租啦。

係跟鐘仔中左8.5s
頂撚到仆街8c
唔信小豬買撚左新英撚又輸

三舊屎入波未啊，一球都好啊

訓醒望到賽果嘔左幾兩血

上次90分鐘絕殺

會贏 三度士

好精彩

d波又唔撚係話好難賭
馬會系統結算 買唔到小保加上盤
亞特轉盤唔敢買 同696一樣
真係自己唔夠膽去贏
比馬會拋疾左

你又叫流浮反底

亞特轉左盤唔敢買
小保加因為狗會結算到445
反撚到最後一場炒撚番

冇買小保加阿特 買左英撚

小保加真係狗會結算 睇即場又唔似贏到. 對面龍收左錢之後輸04
亞特轉盤唔敢買

不肯刷C體育會
咪再刷

多論多5角呀

波特蘭刷角機

-4
角呀屌你

波台之光 9527
可惜唔會帶領手足贏錢 除非左政治台打仗

又入來狙擊

15分鐘4角

比達贏波扮狗叫

鹽湖城

[quote]福岡黃蜂 [3.5] 入球大 @3.00
浦項製鐵 半場主勝 @3.10
大阪飛腳 即場客勝 @2.54
俄羅斯 半場波膽 1:0 @2.70
萄葡牙U21 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.14
西雅圖 半場客勝 @3.50
基達菲 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.04
阿特蘭大聯 [3.5] 入球 @2.33
溫哥華白帽 和 @3.20

受讓喇喎

三舊屎絕殺未

吾父話買左和客 貪到佢

多撚多goal多粒啦

有趣地今日係美職下盤日 一陣有兩場都會開下盤

老母b 馬仔跟你搵食？

山度士 中立場和波之王

對上一次90+x絕殺之後已經blacklist左佢

你準過禾巧多啦

90+x 絕殺個場好似係主場黎
幾次中立場和波了 所以今次無買佢

白帽 銀河 盤
鹽湖城半主

上唔上到3k呢

第一場就對撚左

Mola mola

肯刷c禁屌唔入

咁你贏啦 我下場先

好波 ali bb 2-0

普上3K既機會係零

一定得

屌鬧鐘冇響冇買到多倫多

多倫多

ali bb

刷多2角

反cup子又贏

入多粒開大

我miss埋阿特蘭大聯

冇羊 尋日日假呃錢

刷角即刻入多粒
刷角咪好
-2

抽又冇我份

伐木1:0

銀河果場主場垃圾對客場垃圾

我又要輸錢 又要抽唔到
典賭

屠7

白帽 銀河 盤
鹽湖城半主

收到風你笑得好開心

反cup子

等普巴派我了

白帽出面轉哂平手馬會開半一派錢？

你笑先

俾多c

又羊

屌避白帽算

一路數銀紙一路笑
賭球豬既係麻雀枱拎返
屬於我既地方

又中位數

9c

有無手足可以教我贏?

流浮

小保加

反底

勁到喊

對唔住
其實我最愛都係郭妓
88

me？

9角....

我最愛都係正花

西花

大阪西花屌佢老母

又遲到 美職

只有佢同我溝通到

美職又遲到

波特蘭咁快入波

達拉斯第一隊入球

地震半場連門都冇射過我個大收左皮啦

即場角細

達拉斯個龍派膠

白帽入先喎

hi

好！！！！

達拉斯 ##

地晨同肯薩斯好心換過曬班前鋒啦搓極都唔入

屌鹽入未

白帽入未

銀河轉左平手盤

羅湖城BIG C 買遲陣就比基利買到得返1.62

白帽垃撚圾 又冇角又冇波入踢黎把撚咩

Pm JO

基利8C

諗緊買唔買客好

基利肥能死啦

羅湖城咁禁屌都唔入

客隊作客好撚廢喎

入到谷未

唔信主都唔會買客

不肯刷C體育會好波

屌 白帽個20號黎搞笑？

美國廢閪唔識踢波咪撚害人啦

白帽 銀河 盤
鹽湖城半主

停左喺2.6k

角細真係想追

美職垃撚圾過日乙

1000 大波死撚哂

輸到仆左街

綠帽肯入波未

銀河果場9成都係半場0比0

Skip銀河算

賭到好攰

白帽入啦

輸到好攰

真

La

銀河角大

銀河對家不敗

又打雷 又輸錢

波特蘭入未

2600算了 101到就派

美職真係不賭就是贏

達拉斯

求助 視贏多dddd

起勢咁刷

見到翻身曙光啦 普巴

福岡黃蜂 [3.5] 入球大 @3.00
浦項製鐵 半場主勝 @3.10
大阪飛腳 即場客勝 @2.54
俄羅斯 半場波膽 1:0 @2.70
萄葡牙U21 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.14
西雅圖 半場客勝 @3.50
基達菲 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.04
阿特蘭大聯 [3.5] 入球 @2.33
溫哥華白帽 和 @3.20

中埋派$100

正

祝贏大錢

Dllm 9527

波台手足贏大錢

99999999999999999999999999999999999
KELLY

9527準備停手唔好過左龍

普巴到你